有冇人火炭走失狗

桂地街黃竹洋街

點捉得住佢 停低比你捉？

推

Push

、推

push

樓主記住唔好比義工丫